TVB打手一有劇就會連登開post討論 大家/連尼住應該點做好

PUSH

P牌仔
收嗲先啦屌你老母
針對共媒港腦tvb唔重要？
班傻閪藍絲都係佢地養成架